\subsubsection{\Line}
\begin{wrapfigure}{o}{0.4\textwidth}
\vspace{-16px}
\centering
\begin{lstlisting}
for(labels.length)
 for(response.length)
  if(newLine)
   for(labels.length)
    makeLine();
for(lineData.length)
 for(labels.length)
  makePoint();
\end{lstlisting}
\caption{\Line \\ Pseudocode}
\label{tab:\Line Pseudocode}
\end{wrapfigure}
Für das \Line~wird das Data-Model des \Scatter~ um die Eigenschaft
Line-Data erweitert.
\newline
Line-Data ist ein Array für die Data-Models der Linien, Objekte der
\Viz~-Line-Model-Klasse mit den Eigenschaften Id und Points.
Id ist ein Integer mit der Id des Bildes und Points ein
Array für Punkte der Linie.
% \newline
Die Datenreihen der Data-Arrays sind ein Objekt der
\Viz-Line-Point-Model-Klasse, welches die Point-Model-Klasse um die Eigenschaft
Lines erweitert.
Lines ist ein Array für die Linien, welche beim Zeichnen über den
\VizR~erstellt werden, und erleichtert bei der Selektion eines Punktes den
Zugriff auf dessen Linien.
% \newline
Die Domains werden wie beim GDP~verwendet, mit dem Unterschied, dass die
X-Domain nach der Anzahl von Label berechnet wird.
\newline
Der Pseudocode \ref{tab:\Line Pseudocode} zeigt in vereinfachter Form
die Erstellung des Data-Models für das \Line.
Für jedes gewählte Label wird zunächst über die Einträge der Antwort des
\VizLC~iteriert, um die einzelnen Modelle der Linien zu erstellen.
Falls es sich um ein neues Linien-Model handelt, müssen zudem Dummy-Punkte an
den 0-Stellen der anderen Labels eingefügt werden.
Danach wird über die Einträge des Line-Data-Arrays iteriert, um die echten
Punkte zu erstellen und Redundanzen zu entfernen.
\newline
Um das \Line~\ref{fig:\Line SS} zu zeichnen, wird 
% das Line- und
% Data-Array an den \VizR~übergeben.
% Dafür wird 
für jede Datenreihe des Data-Arrays wird ein Punkt an der entsprechenden
Position und mit einem entsprechendem Radius und für jede Datenreihe der
Line-Data eine Linie gezeichnet, welche die entsprechenden Punkte miteinander verbindet.
\begin{figure}[!b]
\centerline{
\includegraphics[width=400px,height=225px]{ss_line}
}
\caption{\Line~Screenshot}
\label{fig:\Line SS}
\end{figure}
% \newpage